喺自由同防疫之間，香港人選擇咗防疫，香港人蠢過豬冇得救

即使而家啲所謂防疫措施根本唔係為咗防疫，
香港仲有大把人贊同擴大強檢
有人追求自由逃離醫院竟然俾人話自私播毒，判監時黃藍齊歡呼
有人為咗維持生計要返工俾人話係黎生等輩，大佬而家唔係前年罷工/返工呀
事實係香港人蠢過豬，加金魚記憶，too quick to forget
你喺自由同防疫間揀咗防疫，容許緊急事態時俾人剝奪你自由，人地就會製造緊急事態嚟剝奪你
香港前年幾多人犧牲都係枉然，香港人對極權嘅追求喺疫情之下表露無遺
什麼追求民主自由blah blah blah原來只係葉公好龍
香港人適合做中國人，重要係最賤嗰隻，冇得救，唔使救
大家玩防疫玩到2046

咁點算

講到香港人真係有得揀咁 熱狗啲邏輯真係好on9

講左十萬次 熱狗唔揾野黎屌點顯得出自己仲存在係呢個世界 睇真d其實好似一個痴線佬對住空氣喪屌幾十分鐘